原來而家好多黑狗仔女可以豁免穿梭中港!

是咁的, 有朋友教書, 佢學校有幾隻畜牲仔退學, 原來舊年起已經好多畜牲仔返深圳讀書, 據云深圳包搞掂畜牲仔女一定有書讀, 黑狗自知喺香港犯下滔天罪行, 身有屎怕被害者尋仇所以將狗仔運返大陸.

佢哋以為畜牲仔女長大之後可以繼承狗業, 輕鬆加入狗隊繼續逼害香港人.(可惜到時香港已冚家剷, 用蕃薯出糧)

標題主要係講, 嘅然狗仔喺深圳返學, 狗族應該有豁免, 可以出入深港, 順便瘋狂播毒!